[立場新聞]【直播】警曱拘捕一名女子涉嫌襲擊致造成實際身體傷害

咩事？

已經好撚耐冇見狗主動開file 了

牛丸下話

牛丸?

yup

牛丸事件

喂！Mon Po狗
我有好撚多有關黑警涉嫌襲擊致造成實際傷害證據，幾時拉人呀？

唔告暴動？

不如放棄立法會選舉啦

睇黎牛丸唔記得交保護費

平時又唔畀人影相, 依家又叫記者嚟影
警曱 想洗底?

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

屌，我唔撚係黑警， 黑警死全家!
我只係share新聞， 同埋佢係立場新聞!

唔喺啲咩白粉報

唔係同你講

其實牛丸究竟係咪文宣手足
如果係
咁係咪要割